有冇ching覺得拮野家個薯仔蘑菇湯好撚正

好白滑
如果就咁飲會咸左啲
攞黎撈飯就岩岩好
食完就有唔撚準備嘅感覺

我成日都覺得有陣好重嘅蒜味

拮野家條女正D

舊片重溫

有依樣野咩

就係咸所以撈飯岩哂
食親啲飯唔叫嘔汁根本就唔夠汁

pizza hut個白湯先正 我老母淨係鍾意中湯但都話幾好味